和理非 感謝今日勇武配合

感謝今日勇武配合，全日大致上和平游行，

除佐晚上金鐘有小小人唔肯走，有小小被口實風險，但最後都和平散去，

希望下次和理非需要大家再和理非游行的時間，勇武們都可以配合，

今日辛苦了，勇武你們值得一贊，感謝大家，和理非和勇武，今日辛苦了！

民意匯集，政府唔理民意，之後如果有衝擊都係因為政府漠視民意，

Next Round 核彈都唔割！

thanks 各位手足！
next round核爆都唔割！